[Goodbye Frank] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

Support Frank

好topic!

撚狗躝!

油狗生日都贏唔到波
撚狗躝啦

你就想Goodbye

林狗仆街死

撚狗

撚狗即刻躝！

唔明班收貨撚咩心態
球員冇問題 係屌個教頭呀
干蛇有3中堅 daddy有防反 煙蛇有sorry ball
撚狗有乜柒用？屌你老母仲要換隻tammy入黎都唔換豬斬兩下

萬事俱備 只欠一人
Welcome back 沙爹！！！🚬⚽️

Motm Silva/Mendy?

撚狗馬上風！

陣間官方就出post j vs
除時mendy又motm

見到你地太hrash
事實作客獌聯真係so far so good

又1分 仲有32週 32分

撚狗躝 Kepa躝

Good topic！！！

今日場波真係唯一可以J個兩個

我地有cs
摩狗有冇呀

其實雲拿未換走之前真心唔掂，換走佢唔係問題

呢場係減速啵

後防唔做加速師 Frank 躝唔到

薯蓉都唔差

美隊冇咩機會表現

Silva路數真係好勁
封位唔封人，睇通哂

撚狗咁教隊波 我都覺得好撚harsh
浪費緊條龍骨青春

結果合理，過程唔愉快

係時候炒林狗賀一賀佢！

唯一開心既係見到有龍識撲波

成場波要屌就只會屌撚伯冇爭勝心冇戰術，
後防同兩個中場踢得幾好

harsh你老味咩
之前對中下遊又失分, 要你作客獌狗贏根本好合理要求

其實好明顯傻戰術問題搞到前面啞哂火

Moses goal

中遊黎講算good嘅

40分護線 爽呀

Kante 長處係欄截補位，又要做堆華碩果份推波上前；kai 長處係傳波同入攝，無啦啦要打翼帶波突破；雲拿長處係打後衛身後走位，而家又係要長期係中圈附近停波帶波；耶子明明係打邊位長傳，前面又沒曬快馬接應 撚狗真係玩9 D 球員

一早話左支持文仔咩奧娜娜躝開

後防唔派膠 但佢教到隊波踢到成pat屎咁
先係加緊速

摩干兩條友即食拎冠 但就破壞力驚人
撚狗就掉轉 識買龍骨但完全唔識教波

出錢買未

強如你契爺干爹作客都要輸獌狗2粒
作客獌狗贏點解好合理?

每週都可以期待mm唔知踢咩位
睇James斬到完場 真係興奮到我

撚狗幾時死

係 三分唔重要 最緊要有cleanshit

有冇人一齊吹奏Mendy幫林sir維穩

又可以J一個星期

夾佢老母臭西咩，剩係得放長波同兩邊傳中，其他野連個雛型都唔撚見，冇逼搶冇小組冇反擊，今場防守好左只係3中堅多人塞住個位，轉返4後衛撚狗d英冠防守戰術到時又出醜

唔攻唔上去咪唔失位囉

343之鬼

直接fuck off啦 仲goodbye

成隊波最大問題明明係中後場策動，佐高簡又係新人？唔好賴前場未夾啦，宜家係連運波上前場都做唔到啊

fb外國車迷真係好撚樂觀

冇冠，入紙星散
咪一樣破壞力驚人

星期三好似有歐聯打俄超野

呢排我反思左2日
決定積極G持林sir
唔再反佢

剪咗頭髮

結果論 作容獌和波真係收貨
但當有睇場波踢得咁撚閪 就好難忍住唔屌撚狗

家陣撚伯玩食老本
對勁隊踢干爺343
死守反擊戰術
對弱既踢煙sir 戰術
亦即係9猜

干狗西極都未去到6場9分
干狗最少唔會要個球員做d唔擅長既野叫佢出醜

換英撚雙柒入黎仲差過Kai +Timo
換完俾人禁住打

咁都無問題

但簡迪而家簡單比波都傳失

咁就仆街啦

如果撚狗係香港 我放火燒撚7佢呀

撚有反擊咩
搶完咪又係回後大腳斬

Kante踢得好好?

LONDON ------ KRASNODAR 2944KM

Defensive solid 👊🏻

Regarding #CFC’s penalty claim for Maguire’s challenge on Azpilicueta in the first half - PGMOL confirm the incident was checked and VAR decided the on-field decision was correct. #surprising #MUNCHE

襯班友仲對隊波有耐性
撚殺玩埋呢季快躝

沙嗲 係奧脫福 咩成績
唔記得

干爹就 1、2係奧脫福都輸曬

唔睇內容
係收貨

睇哂成場波
唔係Mendy至少0:2

就算果球12碼吹比我地都冇用

下半場比人東京熱60發中出

其實冇form不如簡簡單單用番豬sir前面開路算啦
起碼俾到空位CA突破
廢是你自己辛苦球迷睇又辛苦

已J

林狗個光環肯定會教到埋今季，望就望冇前四同佢解約

學Benson話齋 輸都唔撚出奇 純粹希望唔好有人傷就夠 廢撚事又做遮醜布

跟過好多個意甲大佬學意式防守 浸左咁多年今場真係盡顯功架

連續2場CS
撚蛇下次可以大大聲講 你地班友之前咪彈我隊波防守問題既
你地而家睇下 2場CS阿
防守已改善

睇返benson屌 人都即刻冇咁燥

如果fb外國車迷上黎連登車區，保證一齊屌埋撚狗一份

沙狗都係0-0

咁而家英超中下游既距離同big 6 差距同個陣比細左好多
維拉都可以炒到猁狗就知而家幾惡踢

宜家冇現場觀眾，我覺得所謂主場優勢已經冇乜，純粹鬥實力戰術
但今場唔係文迪，死撚左十世啦
連一球似樣突擊都冇

我講緊今場
你拉去其他講做咩？
咪撚拉開話題啦
獌聯作客不嬲難踢
點解作客贏獌狗變左合理要求？講啦

Fb都不嬲都係打手維穩

覺得自己已經唔係車迷
臨尾如果失波
我已經唔再傷心
反而透心涼
抵撚死

林狗期望前面3個下下夏狗上身一扭幾

3:3,0-0,0-0
攻守平衡到

你要落底線鳩斬 好心就出豬腦啦 又唔係冇人做到

比多10年林蛇得唔得呀
香港人習慣左心急 一步登天
防守問題解決左啦 連續2場CS 仲想點呀
咁叻 你教囉 冇冠軍咪冇冠軍囉 邊個話踢波一定要冠軍

#standwithlampard
#noonebutlampard
#superfrank

Silva勁到
唔係佢應該cavani起咗機

施華係米蘭跟過啲大佬學嘢級數真係唔同

我想佢失波添
又幫條契弟吊命

10年咁少
至少50年不變啦

終於有form！

因為你對中下遊拎唔撚到3分呀

笑左，磨擦力勁到

咁點解作客贏獌狗變左合理要求？

班濕鳩鬼佬柒頭剩係識睇球員form，話邊個表現好邊個表現差，成隊波踢出黎既隊形、戰術同改善程度就完全視若無睹，剩係識盲撐

反擊係概念黎嫁咋
你估撚伯真係識教點走位配合打反擊
係搏十次有一兩次控到長傳
再自由發揮打反擊

賽前如果知係和波一定收貨，但球員能力同位置錯配令到我地睇得好唔舒服

1分1分咁上
都夠護級

咁同今場有咩關係？

作客獌係難踢
蘇斯克查醒目唔出普巴
球証點都有啲幫獌

所以場場失分就岩晒

我寧願睇返上季中堅長傳 豬sir 二傳算
而家真係

坐過監係勇武啲

中場由守轉攻出晒事 剩係識鳩放長傳

呢到大把人想加速
等Jody 同 Frank 2個冇料扮四條既人躝啦

如果鍾意睇防守既ching應該會覺得好睇
Silva 今場d防守勁到痴線
撚到rashford on99

屌到走曬音

你岩 撚狗冇呢個實力
和波係最好既result了

娜娜今日都有cleansheet 仲要大炒喎

留係英超已經好感恩

屌你老母只係識不斷spin其他場
一路都無解釋到作客贏獌狗點解變左合理要求？
同cctai班傻西一撚樣

睇住佢咁用d新兵真係火撚滾
成個教練團都冇料到

今場有啲以前鐵血車仔既風味

寧願輸波有form
都好過鳩下鳩下拎1分

Farmer league 唔計

屌你老母, 你平時失咁多分
唔係強隊搶返咁想點撚樣?

不過係咪好耐冇係奧脫福拎到分

Sarri聯賽對獌狗不敗 兩場都有入波

收到風，撚狗呢排練緊原力

我底線係10年 比多10年林蛇
第11年先屌

前季咪有囉

你呢d咪傻鳩

話收貨既就唔好講爭冠
洗左咁多錢執條中前場
全場6射1中
入唔到波不突止
仲要一球有威脅埋門都冇

獌都有3,4球死角/單刀被撲出
再加n球射斜/被後衛封到
車連推波入人地禁區都入唔到

前場比唔到壓力對方
對方咪越谷越前
臨完場前10分鐘竟然要泊大巴
0比0泊大巴
任獌係禁區頂圍射

踢到咁冇攻擊力咁冇創造力
能夠0比0真係要湯雞還神
繼續和落去遲早變雲爺爺時代既阿
英超爭4歐聯做16郎

佢係咪有跟過下Maldini
果陣a米後防 有幾個legend級

睇得出哈伐斯無乜鬥心
甩左個波即放棄

家陣唔係叫你作客贏拜仁呢d
獌狗都J到咁
人地水晶宮打反擊入到3球, 撚狗救到班進攻球員做緊乜?

比人踢完之後人地跌低

其實還好啦個陣就 反而係換人太保守 唔出高去搶中場做返個主導

2年前 沙嗲 拎到1分

本來就係
但係見到前面三隻好似做小丑咁，打到咁辛苦

so far so good都叫j
不如講左點解作客贏獌狗變左合理要求先？

Sarri下半季拎過，不過贏就好撚耐冇贏過

Twitter d人竟然可以講得出隊波進步左好多全因冇失波

果期馬甸尼同尼斯達好似仲踢緊A米

你覺得咁樣鳩下鳩下上到前四爭到冠？

梗係啦, 叫班球員唔好壓上
淨係前面果3個壓上, 實斷晒d波

佢主要跟尼斯達

有乜咁辛苦
哈伐斯勁hea唔追波
一失左就放棄

娜仔帶隊炒人13球勁撚到

心諗diu 又搵我做翼 但又過唔到人 玩鳩我姐

迷撚竟然係今場到偷偷地鼠出黎
睇黎clean sheet 兩場 0-0真係有人J

上季三殺喎傻鳩

老老實實佢自己都係legend球

已經唔想屌撚狗啦 晒氣
佛系車狗 緣份到左撚狗自然會生性

屌你老母, 你平時失咁多分
唔係強隊搶返咁想點撚樣?

你唔撚識字定乜?

我純粹講你呢句野on9 我同我講爭冠做乜

今場佢左右翼同閘打曬

比啲時間果幾個德甲兵啦

夏狗之前仲有沙皮法比同佢配合
沙皮之後有佐+華石

呢家美隊有咩？得薯蓉冇見過德國雙子同美隊有配合，更加唔好講中場，唔係唔想，係冇能力

加上美隊本來突破就冇夏狗咁勁
實難打

學Matthew講垃圾車中場從來無臨過support前線
前面只係靠前場三件加兩對閘係邊線做波
變相好似kai呢d鐘意打配合嘅don't know do what

名宿足球會自動有fan幫手維穩
所以而家球壇先咁盛行

雲拿控傳廢就叫佢跑位帶波射好過啦仲要大大隻龜比你屈速

有form起碼有希望
踢到依家咁波都唔撚想睇

個陣點都勁過德國隊掛
werner+kai可以完全唔識踢

得防守無反擊有撚用

上年聯賽第一場雖然俾獌狗大炒
但睇到林伯進攻套form 都覺得有希望
得罪講句
今年前場駛左2億買星級進攻球員
d進攻仲肉酸過上年個場

Fb假嫁
似pr

你有冇睇班白卡佬

唔止青春 磨蝕埋能力同靈氣先大鑊

撚狗唔係名叔既話，我肯定迷撚已經屌緊佢

咁你應該屌撚狗唔識係弱隊到拎3分
唔撚係將作客贏獌狗合理化
講歷史車狗幾耐無作客贏獌狗？

我係首席迷撚師
真係好配服佢咁廢

佢呢場咪帶撚到唔睇美隊自己去囉

真係睇到宜家，新丁阿迪達都教得有form過撚狗

係，簡迪識守唔識攻大家都知，但撚伯係都要佢帶波上去

名叔唔撚走佢地都好難踢得好啦

因為路維條垃圾教進攻都勁過撚狗

咪係 簡簡單單打個防反咪算 diu 係到左搞右搞 晒撚氣

見到換英撚雙子出嚟都知仲有一分已經要偷笑

今季拎兩億買人
比人禁屌靠個龍拎番一分

仲要好開心咁讚有進步？？

果場好似柱都中兩次

Solskjaer on Mendy: "Their keeper made two fantastic saves from Marcus, they were the two brightest moments and they were great saves. If there was a winner, it should have been us."

如果係sarri

佢輸到驚撚左 拎個垃圾3中堅出黎獻醜

老老實實上年咁撚多場3中堅 有邊場係踢得好

上年輸0-4都無咁失望

熱

雙子星係路維呢件廢鳩下都有好表現
證明狀態有係到
但再比撚狗教落去
遲早愈踢愈沉

你個名出賣左你啦

邊有讚到 恨不得撚狗死

好撚癲，應該有逐個comment負評

上年睇個場 輸波都覺得隊波有希望

有得跟哥狗學野

冇野好瀨啦，搵人sms撚伯，唯有屌伊狗冇早訓睇左場波

曼post又係一面倒屌鳩自己隊波

估唔到車post都係一樣

你都on9
失撚左就冇鳩左既啦, 咪要搵方法去補救

車個陣真係值得期待
但失望左幾場
主要係無乜鬥心咁好似

落大雨影響左反擊既發揮

屌牙

贏唔到波係咁架啦

撚狗不除

戰術問題，跟本要前面三個自由發揮，毫無支援

就算-6贏波都係會照屌
隊波無form長遠睇落去都係收皮

因為兩隊死因都係個領隊未夠班

阿含有正選 睇埋先

對獌守和唔係問題 問題係明顯成場比獌睇定黎食
今場係得個守字 攻完全冇威脅
迫搶冇系統呢d講到口臭都廢事講
防守除左靠人數搭救冇咩針對性部署
要不是mendy根本1分都攞唔到
講緊呢隊既人腳唔應該淨係做到呢d

上年睇撚狗都覺得有form過今年
今年完全冇嘢睇

果幾隻傻閪一定捉返出黎bin
撚狗主場對獌狗一定又係咁撚樣踢
分分鐘輸鳩埋

叫佢走身後 就算球球斷 走甩一球都半單刀/單刀 你要佢帶波面對防線個結果咪係咁

車禍難平

係喎，得佢3個自己9踢

隔離卡雲尼啲數據柒到

CAVANI Woke Up Fresh Today🔥

0 Contributions 😲
3 and half passes completed ✅
0 attempts on goal comined🥶
1/14 dribbles Completed combined 😱
23 mistakes 🤦‍♂️
0 Headers won😭
0 goals 🎯
1 Bad haircut 💇‍♀️
1 Fraud of the season 🥵
Finished player✔️

Better than Danny Welbeck? 👀

有冇好擔心美隊傷

到底有冇人可以話我
華石波底好
有盤扭
識推波向前
識比直線
態度好
識協防同幫後防做波
有護波

除左冇咩射門欲之外，中場要有既都有

點解唔出佢？
佢甚至比Kai更值得正選

認撚住佢地啦
0-0兩場就出黎維穩

因為國藉唔啱

都唔同位

一係中前場斷開晒 一係就簡狗傳失
開季到依加究竟有邊一場係唔閪

個老野大半年無落場踢過波
係咁上下

差d入波
要不是Silva

撚狗躝啦屌！！！！！！

sarri 應該西布朗個場就被人叫out

佢踢呢d波既話買兩隻盤扭型翼好過啦，走去買kai同ziyech，哂錢又哂人青春，on99咁

其實就真係完全唔撚知點解廢譚仲可以留係車
完全冇範掂 柒下柒下以為上季負碌連續入幾場波就以為自己好撚勁
豬腦=>雲拿 就連踢都冇撚得踢
屌你老母林狗返屋企玩football manager啦柒頭

假啦
點會有23 mistakes

佢出黎第一腳已經差d隊死我地啦

除左華碩之外，得美隊最能夠突破到人

不得不承認，呢兩季最順嘅時候係簡狗缺陣佐高互含嘅時候

冇人運粒波上前 攻條毛

然後就屌kante垃圾

明明係自己唔識用人

對利記先出，要做箭靶了

cavani打得幾好有咩好笑

又唔一定要有10號位球員

硬仗當你要簡守波
咪簡佐高

有咩問題

就係講緊中場無支援

Lampardout

佢退化+撚狗唔識用

車仔james 踢得幾好
好過曼james好多

我地RJ 毒 雲狗 蘇馬 都係控傳黑洞

換佢出黎變左俾人禁屌，級數分別

上季有段用猛佐高 都踢得好順啦
但佢要保守搏和 唔敢收起毒狗都無計

開始有d掛住沙狗

正路啦，兩邊個領隊係到鬥廢

下....師兄

兩舊屎..唔好話邊舊冇咁臭啦

無end product呀

歐霸都未必有得踢啦前四

林狗呢啲咁撚優秀嘅教頭點會要佢走啊
起碼幫我地拎返個英冠先啦

我地個James今場係幾好喎

佢係回塘喎 搶波都已經冇以前咁勁

無錯 今場有分但完全睇唔到希望

講到出左Kai就有咁

Lampard on Maguire-Azpi: "I thought it was a clear penalty and I didn't see it at the time from where I was standing. It is a hard call for the referee but VAR was quick to dismiss it and then they should have got the ref to watch it on the monitor." #CFC #MUNCHE

簡狗同樣都係唔擅長進攻，但沙利可以tune到簡狗喺前場至少識搵機會前插做真正嘅B2B，撚狗呢？

撚狗先係新丁喎

Lampard not happy with the penalty shout: "I don't understand it at all today, I thought it was a pretty simple one." #CFC #MUNCHE

唔同位有咩好比
但rj有azp幫佢執屎睇落咪無咁柒
不過佢同kai完全唔夾 右路廢到on9

買Kai返黎唔用

如果flick教德國就勁好多啦
德國搞成咁根本就係路維垃圾

有野瀨了！！！！

如果比著早兩季我一定屌黑哨
但唔知點解依嫁好平靜

撚頭依家得返兩個手段，打強隊用343摸和，打弱隊就用4231然後失分咁捱法前6都未必有

可能我要求高
的確同kai係0配合
角球又斬唔起
但做到簡單野既

主要佢對比薯蓉有段距離

Lampard on Mendy: "Yes, his performance was very good. You rely on your goalkeeper in those moments in a tight game. He showed what he is there for and we brought him in for his quality. He has showed great composure in his games already." #CFC #MUNCHE

kai自己咪又係踢到滋滋油油咁
同踢少個根本冇分別

暫時睇左咁多場，Kai最好都係打正中間個位

占狗剩係識回後 進攻就企企定斬
2閘同翼係唔會見到有配合

cs比3分重要
最好場場mendy motm
證明千錯萬錯都係kepa錯

同kai 零配合佢自己都有問題

德國拎世界盃果期好似係因為個助教係flick，鼻屎佬冇flick旁住就唔識教波咁

Lampard went onto describe the penalty shout as a headlock. #CFC #MUNCHE

咪話成條右路都廢囉
猛kai兩個打翼都係折磨球迷

下場我地試下猛囝打
我相信效果一定會比占狗好

首發陣容咁樣出都算好正路，
除非你話打343係錯，
但踢落防守係今季最好嘅一場波

睇嚟大家都慣左

Same，就算真係黑哨，都只會集中火力屌柒撚狗，撚狗係場場都閪波，黑哨威力遠遠冇咁強

盡顯mma功架

買左就要場場出？
華石就唔係買番黎？

呢兩場Kai踢成點你心裡有數啦

仲要國家隊出足，番黎又踢足

唐仔都明顯攰，猛都係，Kai會唔攰？

仲有睇唔出個中場缺咩？冇人識向前推進

迷Kai唔緊要，我都覺得佢好有潛力，但踢得差同攰bench下有問題？

我lock screen 都係用kai
唔代表我會盲撐佢

仆街黑哨又比撚狗有野瀨 屌佢老母！

簡迪除左勤力之外真係乜都冇哂睇佢用波差到

佢成日咁交失真係好攞命，搶幾多波都冇用

乞衣頭有正選

Agger
Kai真係麻麻 暫時嚟講

黑哨慣左，反而覺得撚狗責任大d

等回購Brighton legend 林地 右面長遠點都要買隻又快又識攻嘅閘 未見過強隊嘅閘係攻不銳守不穩 隻chilly就真係對版

獌狗不意外 有下隻賤種般狗打人都無事
12碼你預佢 成個人飛鏟唔中波先會吹

林地太矮 我地個教練唔喜歡
長遠黎講猛囝係最佳人選

人地比拜狗睇中左
去到年年拎德甲衝歐聯仲好啦

var罰猁12m

咁都12碼

佢咁矮勁到艾巴咁就話姐

使左2億幾

最對版就係Panic buy既Mendy同薯蓉狗，仲有免簽既施華

施華36，當佢慳住踢踢得多2年，2年後邊個救到撚狗

睇開德甲入黎講兩句
Kai打中場中路唔好太大expectation
反而Kai企前小小打返ss/中鋒好好多
而家車第一步run返順個中場先
連中場都run唔順 邊個放前都死

2年後仲有撚狗？

兩年後仲係撚伯再算啦

個下一巴打落佐到，但乜事都冇般狗真係好有魔性

咪就係要華石去run
佢可以連接中後場同hold波仲有推進

係咪死攬kai咩陣都夾硬出佢

果球佐識玩 訓撚左係到就可以逼佢睇VAR

所以我咪話講咩未夾熟啊，連波都運唔到上中前場，仲講咩中前場新組合啊

無英國護照
無世一中場個朵
無體力(車迷話)
放產假
個頭太大
無end product

Kai係英超打中鋒波都未控到就比人拍甩

又有遮醜布

我都想知點解唔出高華錫

估計下一場作客中亞卡斯洛達撚伯都會以一分為目標

費綿龍打法應該啱佢 但即係要雲狗打翼

kai 太淋 55波成日唔去

乞兒頭打中場？

中堅

三場不勝
踢到中下游咁 護撚手都夠膽死出黎j
癡撚線

不過真係好想沙sir back

撚狗針對目標嘅瘋火輪

講幾多都冇用 上季最佳 今季場都冇得出 準備變mata過獌

佢唔捨得唔出毒

係德甲呢樣都係弱項 太鐘意背身拎波
好多球評家都叫佢練身位
不過利華個季有Brandt打中場
個中場run得順 可以專心入聶得分 個缺點冇咁明顯
佢同Brandt最大唔同係Brandt 已經開發完成
Kai仲摸索緊咩位最適合佢同好多缺點都未改善
不過佢嘅技術同埋身體特點好適合發展
所以先買到咁貴

干爹 plz come back

冇睇德甲

白蘭地做既野華石做唔做到類似既野？

Ampadu傳個球

唔係喎

真係中場

靚到 仲諗緊係咪佢黎

華石真係幾似Mata
拎完最近/Mvp 下季就撚鳩佢地

馬達就話冇防守
華石冇end product?(我估）

等睇又一個好球員比車狗搞到心灰意冷去其他隊起機

錫菲聯今日好撚勁

今日錫菲聯有進步，依家比頭先嗰場仲精神

飯 定 乞衣頭？

其實big4不停失分

今日捷同RJ好撚醒神，尤其RJ撞到對面仆街

錫菲出乞衣頭踢得好左

6

果球12碼VAR半買半送

咁耐冇踢第一場未磨合都威脅到我地 仲想點

首你老母發

同樣打三後衛，錫菲聯係有反擊
撚狗果d咩野黎

Ben Chilwell has created more chances in the league than any other Chelsea player this season (9). This is despite playing just half of the games. #CFC #MUNCHE

所以咪話 撚狗把握唔到人地瘋狂失分 反而自己都失分

最重要係我地有cs呀
我識教防守呀屌你老母

齊上齊落

以前就讓4 依家讓冠

唔係施華捉曬路 佢個球可以入得 咁撚近個籠

Good stuff from Thiago Silva tonight:

82 passes (93.9% accuracy)
95 touches
6 clearances

Highest figures in each category. #CFC #MUNCHE

asus冇牙白嗰種換位打鋒線既能力
可能耶子仲好d

今季big6咁7法 可能完季頭4得2隊係big6

暫時難小小
其實Brandt走左果季 bosz有試過將Kai拉落黎頂個位
不過效果麻麻 Kai冇Brandt 的大局觀 視野 同靈活
所以之後下半季推返去前場
真心車仔中場出返個順的中場
之後慢慢試下唔同的前場組合好過
而家咁搞 前場幾個都冇晒信心仲大獲

愛華頓奪冠良機

如果頭廿場仲keep到頭三就有機

到時撚狗又有遮醜布

睇錯 應該ok
不過華石防守好過Brandt
Brandt創造力高小小
一比自由度Brandt就好勁

椰子上季爆到我地瀨屎
今季用到水貨咁

睇完閪甲 再睇車狗 呢兩場悶撚到

睇痢仲好睇過呢兩場

車得雲狗少少似diaby/bellarabi/bailey
但出波差太遠抄唔到隻打法

聽講白蘭地都比教練撚

可憐幾個好球員

佢啱啱傷好，都未有狀態

兩隊保守到以為踢緊決賽

場場出20分鐘 點拎狀態

半場波嘅時間都未踢到就話水貨

只要76唔傷主力 頭3應該好穩
今季賽程密咗 加埋歐戰 差唔多隊隊big6都要一週兩賽/2週3賽 好多時英超焗住要出半主力 但今季英超中遊隊勁咗同有體力優勢 好易從big6偷到分
所以愛冇歐戰又有big6實力 頭3真係好穩下

似國家隊
平時冇夾開冇得點練波練戰術

打個人能力打穩陣波

其實獌想攻
不過sob唔知點攻姐

執返好防守下場贏唔到再屌啦
呢兩場和都合理

傷美隊唔使旨意有好波睇

Brandt仲慘
好好地一個頂尖中場 比個法傻場場當中鋒出
同halland 做輪換
身位又冇 身高又冇 頭鎚又冇
不過剛剛個場終於用返佢打中場成個感覺返晒黎

依家隊波先full team出得，睇多幾場啦

之前仲有人話高無傳波
近幾場已經證明只要前面肯走位 佢就交到貨
有防守盤扭hold ball 諗唔到點樣唔出佢
尤其中場支援唔到前面3個 好過毒撚下下斷哂進攻

如果林狗搞走人 死十次都唔夠

照抄1819利記既話

bailey=ca/werner? volland=豬蛇 kai

brandt=椰子

剩低照舊
睇落唔差但撚狗點會肯用豬蛇正選

Brandt同kai係利華個陣好夾下

主要係出毒撚個效果冇想像中咁大

豬同華石中出即飛左撚狗個女

唔會見到架啦

kai其實會唔會類似梅拿

頭先場波兩隊就好似啲人扮工咁
去到最後15min先開始黎攻
最後就係咁落底搏混亂搞到個戰情好緊湊咁
悶撚到on9 上下半場兩隊都唔肯去攻
full team出多幾多場都只會繼續係咁 都唔知踢緊乜

4年前既梅拿定呢家既梅拿先？

呢家既梅拿勁好多

ching認真?
kai宜家有咩條件踢到bobby個踢法

搵到野瀨

Lampard: “I spoke to the lads about how many penalties they get here over the last 2 seasons they’re miles ahead in Europe.” #CFC

痴撚線 錫菲聯搓波仲勁過垃圾車

又搵到野瀨

Lampard highlights some progression defensively but isn’t necessarily happy with us in the final third. #cfc

廢明奴防守同逼搶至少有Mount咁既level
Kai咁踢60分鐘就紅血架啦

駁唔到
又可以吊多幾場鹽水

Lampard says he knows we can be better and has some disappointment. Goes onto say perspective is important. He also says he isn’t concerned attacking wise. #cfc

除左富咸好難差過車

撚狗排走豬蛇得好撚緊要
國家隊仲係常規正選有波入
返到呢隊車可以一分鐘都冇

總之撚狗唔令到中前場串連，一定唔會成功
場場都驚失波擺五個後防啦

3比3 閪布朗 鳩陣個時出左10幾分鐘

佢要死攬譚狗都冇辦法

Tam呢季再係咁真係lan得

我鳩噏 佢俾波視野係有 而且打最前可以造少啲防守 佢而家得60 70 分鐘氣

重用豬蛇係一個比較簡單既解決方法
起碼捱到一段時間等班人夾熟

護旗手
要用牙咸

真係有鬼佬用g/a黎屌高狗

同埋佢背龍廢 返後拎波冇人迫可能好啲

後備出黎，人地d中堅仲輕鬆左

唔好用啦
正正經經諗下點後場build up啦

基奧特應該1月會遞紙走人

一定
人地想踢歐國+世界杯

我係佢都快D走 有個咁嘅領隊

個人覺得bobby最緊要嘅位就係佢嘅背脊得住人做波+回後+防守
kai宜家冇樣做得掂

摩狗同撚狗最大既分別

摩狗係獌60分鐘攻唔入會換個費蘭尼入黎燒味

撚狗有豬蛇係到用黎儲印花

撚狗checklist:

解決防守問題 ✔️

: ok 我搞掂咗喇

人地真藍係唔會走

九爺整gif未

比張素材你

走啦去求其五大top6打正選/第一後備都好過喺垃圾車晒時間
已經冇幾年踢 嚟緊國家隊又揀人 冇必要浪費自己喺度

呢張有咩對白可以整

呢種撲波真係有會長feel

後面or前面駁落kepa d gif到啊

毒撚響晒朵第一防中撚狗一定出名牌唔出高

覺得佢唔會放毒係後備

出年有歐國盃就唔同講法
開頭諗住豬可以幫前場新仔捱到適應期
而家連變陣plan b都無得做

Sob都敢bench一億先生啦

一早話林狗癲過干摩沙

mendy撲嗰球如果kepa撲應該入撚咗/無反應

kai 要練大隻d 同練下d 體格

身形太薄同好似爆唔起咁

唔夠靈活好似食左豬油咁

2個都真係好大對比，kepa 真心可以走得

練大隻？不了
kai唔做gym的 唔洗諗操大隻

Mendy 勁到

kepa:唔撚係掛.jpg

俾人搶左個正選都冇得講，文迪今日係好有說服力

而家屌球員其實無乜意思
隊波無form你擺c朗美斯落去都係踢閪波架啦

問題最大係出簡打B2B

簡迪根本唔應該出
佢成個進攻黑洞咁，上季已經一出佢成隊就好唔順，唔出佢反而仲易贏

twitter好多人叫大袋走

撚蛇見到唔失波仲唔J出血
理撚得你啲人講乜

大家忍住 撚狗聖誕前不勝 應該可以玩完 沙爹回家

煙鏟番黎應該冇飯食

var is bullshit

其實大家係到諗咩咩球員有無用都無意思
依啲咁既戰術淨係打到世三個啲一人足球

完全同意

頭文字d 個呀木 就算你比部GTR佢揸 都只會炒車
佢唔係托海 揸架86都揸到曉飛

on9 咁假都信

依家美狗又唔要傷幾耐，一人足球算吧啦

尋晚鏡頭影到小小薛狗叫啲上來逼搶，但班懶閪冇人彩佢，佢之後個動作表情幾唔滿意

Mendy 撲波動作幾似會長

上季無基佬特同美隊carry 撚伯有前4歐聯打咩

成晚踢場垃圾出黎

：點解我堂堂歐洲死角專家 會入左隊西波隊

講起薛狗
斬死球咁勁但開角球開到咁柒

Kai 未夾好就唔好出住先啦好心，打返433 中場佐高簡，左美隊右耶子，前面雲拿

佢以前仲要比人話佢防守唔夠勤力（類似愛狗隻靚仔James)

你就知其他人有幾閪

仲有大半季閪波波要睇

冇mendy已經456左

出Kepa 好彩就0-2
佢柒就0-3

出kepa已經係比人黑哨完再一分都無

afternoon

一早已經屌鳩3中堅係閪陣黎
由其仲要比撚狗教

季初仲有班人排教迷陣排3中堅

要學利狗入紙要求足總解釋先得

黑到出面

尋晚最尾係直播chatroom出現

撚狗以後唔撚洗旨意瀨d人傷
屌你老母
前場3個斷開踢
咁出咸狗 袋狗 Mount效果一樣

繼承安仔傳統

AZP自己咁樣po story
等陣足總方丈 又jer多我地兩錢重

撚打到咩 啲攻守轉換慢到閪咁
個波去到kai 美隊隻腳人地已經成隊番曬去

得夏狗小花先識踢冇支援嘅波

後防就可以靠個人能力姐
前面成堆後生 撚狗無戰術無指揮真係打條撚

淨係計對車狗 麥狗又踢賓周又cool頸
呢條友人格有問題
判佢緩刑算執到啦

呢條友直程係冇腦+人格有問題啦
高大版唐氏黎

新屋入伙都不忘出片

成隊都mount kante 同埋wener會貼身逼搶
琴日見到美隊都好勸力

James都成日跑上去 但冇用

支持鷹

英人
又踢獌 有光環

仲話撚狗防守ok
真係靠球員個人能力

d迫搶又係搶唔撚到, 一d球員迫, 一d球員又唔迫

其實睇到撚狗想打右路overload 但係又唔出袋又未見到傻狗同占有任何默契

尋日冇文迪輸撚左九世啦，仲唔係靠個人

做咩畫de beek出黎

伸腳果球一定救唔到，冇反應
絕殺果球衰手短

仲夠膽抽水？

前柱專家

除咗傳波派膠 mandy真係100分

3中堅唔係問題
問題係撚狗唔識教

尋晚如果係豬蛇踢正前搶第一點
其餘兩隻進攻球員一定好踢好多
但撚蛇只係當豬蛇係佢用過嘅condom

後場冇野要批評，都比90分
中場kante真係唔適合呢種打法
前場就冇中場支援勁吃力

所以撚狗咪撚講防守改善左，係文迪一人救全家

好撚憎鳩佢，又屎波又臭串

TSilva Azp Chilly 佐包左好多波 執曬屎冇乜漏

咁以後撚伯之後都會用番三中堅

出 四後都可以 唔出RJ
不過公道啲講RJ尋日算守得幾好 冇乜失位

獌買返嚟冇乜出過

支那人去捧阿森納啦

兩個身價調返轉啦

又係西波

mendy超勁
Cech可以抖下

krpa抖到完約

是我的pm 起了作用

我地占士尋日撚到人地隻占士成隻英冠仔咁
下半場仲要有氣同你谷上去
明明得一個人打但就令你覺得打緊overload
證明佢屈撚到痴線

好勁

Upxxxxxxxx=黑丹麥狗

唔知點解
依嫁聽到cs都唔開胃

有片了！

身體質素超哂班
夠快追到唐氏 大隻到可以頂住Yossuf Poulsen

[車路士外借部] 從「新卡卡」 Lucas Piazon經歷評租借部

多多支持

右路overload加左路一隻爆破
想做翻以前安76個套

Man Utd 0-0 Chelsea. A point and clean sheet each today... 🤝

死得其所

其實車有冇好似利果D咁做數據分析去買人賣人

Silva下季真係續硬

蘇馬個位一定要換

Ullm/Ginxxxx

其實利都有入唔少水貨死貨

對利跣腳果陣
d人又話佢要躝

西布朗

記錯sor

林伯個位一定要換

死都唔出kovacic
同上季jorginho 一樣
唔知今次又嬲乜鳩

Azp ig story

咁啱今次抽中佢要受靶

外借個班咁耐以黎有幾多個可以收返自己用？

椰子狗defensive work rate 不嬲高的
唔好為屌其他人而屌

Agent Timo

Mendy真係差對腳

依條撚樣真係呃飯食

今季睇得好辛苦，場場都閪，上一季都冇咁差

屌你老母球探系統性拖累球會
推薦埋d水貨, 甩極都甩唔到, 同位置就算有其他岩心水, 清唔到貨就係無得買
死十次啦仆街

Piazon好可惜
當年好睇好佢

可唔可以pm埋撚狗叫佢躝

係VAR太垃圾定黑

球探部解散啦
同埋林狗班兄弟一齊躝

🤔🤔

猛 㺂 切（當係）含 女孩 Soma

係自己太垃圾

天神囉
依嫁果堆好多都係上年焗用
唔係tam同tmr一定無可能留低
mm可能借多一季
得rj會留

今場防守又唔知用左幾多次quota 下場又會自爆

每日一集氣 撚狗帶埋佢堆瘀血躝

成日話要磨合 嗰時摩一咪又係勁撚到仆街 根本係撚狗廢 唔撚識教波

獌：冇var 我地12碼啦 仲想點呀

干地國米踢3中堅都要有隻高大中鋒牽引對面一隻中堅，先有位比身後插上

根本最大問題係運唔到個ball上前場 前面排哂c朗 美斯 利雲都冇用啦 林9上季尾都知佐簡會有呢個問題 但今季冇啦啦又還原基本步 做乜9

五隻大字做總結
血洗球探部

咁都係揾笨柒多

睇返體野
尋晚benson嬲到

3-5-2
Mendy
Azpi Silva Zouma
James Jorginho Kovacic Chilwell
Havertz
Werner Giroud
前提係放英撚三頭地鼠係後備，
假設真係轉三後衛其實有冇得諗

仲衰過星座小王子
起碼佢會話你知星座唔夾唔會再用你

文迪仲係處男
未試過係英超龍門執波

lm

佐狗真係好重要
想像唔到林sir無左佢點玩buildup

家陣有build up?

又唔撚用牙石

出邊個都無嫁啦

三叔主席病死

無埋佢後場連波都傳唔到
簡迪蘇馬一有人逼就波都控唔到
琴晚後面起碼搓到幾腳

車迷唔好成日以為出邊個出邊個就救到世啦
左高聯賽杯咪出過
唔知炒左熱刺幾多蛋
到依嫁都仲係識每場搵個戰犯出黎打

睇黎大家build up既定義有啲唔同
我淨係睇到每個球員天材波姐

高華踢佐個位可以做到更多

琴晚應該係夾好RJ 捷狗拉空兩邊
蘇馬有波就比施華斬比佢地
一係就佐狗放長波比werner美隊哨

後防猜幾腳都叫buildup

所以D人咪屌佢無from 咁求其搵個教練都得啦

琴晚少左好多後場比人焗到解圍啦

佐狗可以一腳斬過頭比前面兩隻跑狗哨

咁係silva幫到手多啲

唔關英撚事
又唔見我地d英人有得益
獌嗰死般狗場場插水一張黃都冇
收山腳踩人冇紅仲要有十二碼
打佐真奴又冇事
屌佢老母
你試下mm odoi咁做
未試過咁憎一個球員
賤撚到

so far 每場只係試過一兩次咁做

你講d猜幾腳
最後咪又係zouma>Mendy 之後大腳
尋日唔好話buildup play
反擊都做唔到
有球椰子搶完比mm
本來一個one two就上
Mm回後
完全係成場縮影

琴晚build up =

Zouma -> Silva -> azp -> J5 -> zouma -> silva -> zouma -> chilwell -> zouma -> silva

有段時間睇左佢地搓左5分鐘來來回回冇傳失過

之後zouma>Mendy>麥龜

琴晚好多球後面搓波等獌狗逼上黎
然後silva斬比rj 然後等佢/azp右邊出波啦

Werner 美隊都有幾球反擊 不過前者成日帶到去死位姐

講椰子無意思
換左譚狗mm上黎之後好似唔想進攻咁

我又唔覺場波有幾垃圾

出返豬sir 放長俾佢停波咪算
呢兩場都係中後場build up唔到
大腳送番個波畀人攻

好明顯就係想搓到獌狗press再放長波比rj或者比美隊werner哨

屌佢地後場互搓無意思

或者係 毒毒/RJ -> Fred/Mc湯

咪係
明明係silva先係後場重心人物

球球長傳 轉邊都好準
搭住蘇馬條柒頭都唔會令球迷驚

Werner上輪英超入果兩球都係靠屈速
睇得出撚狗仲未搵到點用佢同kai

唔好再用佢遮醜布啦
認真諗點運上去啦
豬蛇都老點頂咁多場
又想好似上季咁靠ca靈光一閃救車
救得幾多場

我有話silva 幫唔到手 蘇馬好重要

撚狗識閪教咩 成個攻守轉換出晒事

之後人地縮住踢 我地就橫傳

Sorry ball黎

場波唯一安慰真係防守好左 係最後個球真係嚇死 唔該個班中堅快啲跟施華學野

其本上 用簡迪中場幫波果邊(左邊) 都係用唔著個中場

比簡迪即甩
之後換變攻想比RJ 又甩

根本毒宜家唔啱打正選

尋晚唔係出文迪出雞巴會輸左幾多球

咁獌狗係守得好喎
明知你有兩隻跑狗就縮後踢

唔通似林sir上年足總決賽咁咩

最少一球 起碼90分鐘個球一定手短救唔到/無反應

我又唔會話唔岩打正選 但毒既缺點打利果場已經睇到

無工開仲要生仔

同埋前場無高點
明明chilwell, James 傳中波咁好但華拿接應唔到
用基佬打臨尾15-20分鐘隨時執到粒

上場有球射門無反應、今場有球派膠，宜家開始多左cs 會令隊波會有信心左，佢自己要做好啲，唔好場場有蝦碌野

正常都嬲

其實猁一樣無高中鋒
人地咪都係咁斬
問題？

呢到好多ching滿意嫁
不再求3分只求cs

主要靠兩翼入涉

人地縮住踢還縮住踢 同我地唔識攻係兩件事
呢家擺明撚狗唔閪識教

唔知有冇記錯 發覺前場迫搶
2個中場只會一個壓上 反而變咗失位
成條中場線散咗 咁迫黎做乜

其實和唔緊要
最大問題係今季真係睇唔到想踢乜

撚狗又要驚壓到上半場一齊逼搶 會比人放狗
咁咪唔撚好逼囉 直接縮

屌佢老母啲order廢到

撚狗上季啲傳中都係靠中場走埋入禁區搶點
多人搏走甩個或者尾柱zip入
今場打三中堅加佐狗簡迪做唔到依樣野
所以出豬腦依啲搶點真係勁既可能仲好

感覺佢買完一堆人但咁耐都未諗到要點踢
所以一昧依幾場用werner放長波屈速睇下有無機會

講撚咗十世 佐簡唔可以同場 屌

撚狗 躝

支持場場0:0
等班林家軍慢慢J CS

尋晚美隊有一球照應唔到

仲有32場
32+9
41分夠護級又有得j cs
開心子👏

如果利華個價唔太over，就快d入手
佢跳得勁高

不求奪冠只求雙殺
不求3分只求CS

學痢狗玩傳中冇乜問題，
依家有Kai同雲拿可以入禁區搶點

歐聯12碼決勝負

林伯0:0戰術算唔算超越咗daddy嘅1:0戰術？

係屋企冇野做冇扑野

係
難度高好多
睇賠率就知

到底熱血青年benson
幾時會變高山

KEPA盡快走把啦 留係度浪費大家嘅時間

贊成 今場完全見到手長腳長既重要性

就算俾波你攻 前面去到final third 都係唔知要做乜
已經唔洗講其他進攻上既細節
屈到速就屈 唔得既就夾硬突破囉
其實都唔知訓練有冇練過進攻 定搞掂防守同體能先再算

毒毒喺禁區頂斷咗好多球

飛越瘋人院

Mendy落地反應都快過雞扒狗

好想睇猛狗轉型踢右閘
撚狗如果咁做 我放棄反佢

其實人哋已經打二號龍 無必要再拎出嚟bin
真係睇到有大佬lead住Soma係穩 起碼Mendy屌佢會聽

似露宿者

連續兩場cs feel到迷撚又開始露出半個龜頭

依家隊車似未炒高華前既拜咁

變咗唔識入波

Silva真係show到仲係世界級

呢個係球壇嘅可悲
堆30+中堅勁過哂d 20+

一早講左有價好賣

萬事俱備，只欠領隊

5d buy rice la diu

垃圾車竟敢同宇宙仁比

開始feel到林伯驚得滯唔敢攻太上 寧願重防守 和波重要過輸波

其實中堅咁靠防守路數好正常
佢體能又無跌得太勁

蛆基亞連尼都仲踢緊啦

一場半場好波吹到世界級

Silva都唔係世界級邊個係

對閪布朗世界級跣腳

佢冇睇psg 冇左Silva柒到

Btw ADavies重傷

有冇人又想重新迷撚了？見守得咁好

伸腳果下見勝負

zyiech 呢幾場波皮都近乎無掂

點都要恭賀干爹贏波

柒到而家拎法甲倒數榜尾

傷咩位

包皮遞紙

腳棵韌帶

踝*

以前後衞猜唔到波唔係因為唔夠人
係因為d後衞廢
夾硬放多個後衞 後場係猜到波 但前面少左個就會好辛苦
前面少左人 前場dispossess機會又高左
對面迫搶仲大膽左
治標唔治本

蘇馬唔掂 係應該換走蘇馬
而唔係夾硬放多件垃圾azp出黎

兩個月，唔算好重傷
我地羅湖佬都差唔多

高山：平常心

羅湖佬擺左嘢
AD呢啲位手尾可能長

咁你自己咪又係講緊一場半場波

唔通我成個wiki貼曬出黎咩

洗撚拗咩 就算唔係世界級都一定係一線頭中堅

係年紀大姐

咁佢點唔係世界級法呀？

中堅唔係不嬲愈有經驗愈剎食咩

咁rb 淨係用占士去回傳好無

不如數下施華全盛嗰期有邊幾個勁過佢啦

全盛時期有世界第一後衛的美譽
一開wiki 就見到呢句 幫你po埋出嚟

占屎琴日明明睇得出自己去到
平時成日回傳
甚至前面kai走空哂都係回傳

Ramos?
Chiellini Bonucci Boateng Hummels Pique呢啲都最多都只係同施華差唔多級數 好難話勁過佢

占屎傳波啲力度同準繩度都幾差下

pique hummels 一定勁唔過全盛Silva

佢全盛大概係ac個段 2009-2013？ 泰利有力一戰喎

所以咪講，咁都唔世界級

世一都黎 都唔係世界級

唔算同期
佢同期係上面果堆

其實冇馬斯亞先有分落袋
有佢起碼輸1粒12m

13打後比嗰班爬曬頭啦

林伯拎住咁嘅人腳都唔識進攻 睇到炆
#Frankout

其實琴日跟本唔應該出kai，你打343係搵多隻快既翼出黎，出kai又係妹下妹下

馬達果球近柱雞巴應該救到
單刀果球應該死梗
最後福仔果球灣遠柱難講

唔出Kai就出猛打翼
懷疑撚狗無諗過點用椰狗就買左

kai同mm都應該踢cam，但林狗有翼唔用，踢契仔波，唔識因應唔同對手用唔同打法，一味將球員特點埋沒

一直都係top3

雖然條友唔記得點解一早block咗
但係Silva唔係世界級真係幾好笑

其實個var係電視台replay錯左施華輕輕掃到果腳，定係真係var真係睇左施華果下而唔睇攬人，如果係都幾on9

咁喺你角度黎講應該冇人係世界級

出咗聲明啦
：唔撚吹 咬我？

佢仲係出面玩膠po

var話兩下都有 check
所以電視台無錯

原來仲走出去J mendy弱智嚟咁唔怪佢了

睇完一輪kepa
已經唔識分呢d係勁龍定正常龍既表現

不過Mendy呢三下算神救

單講依場算係一線水準

睇得太多個廢龍企定定既情境，琴晚覺得依幾個撲救好新鮮

真唔識分係太靚無得救定其實係救到

冇2翼拉邊呢個陣真係鳩斬到完場

尋晚成場波都係度諗好彩換左龍

依家見到個龍門識撲波已經覺得好勁

美隊又傷？

但係而家已經係斬到完場，有基奧特做G點好似多番少少變化，至少有人可以有能力將啲傳中轉化成入球，不過我都係鳩噏姐

雖然Kai 咁貴買 真係會有高期望
但暫時真係未夠好
不妨放下後備當奇兵用
睇佢幾場英超 身位速度都冇
機動性 覆蓋範圍都唔夠
空有技術係踢唔惦英超
車仔亦冇咁強大既中場統治力
比佢當ozil咁踢 淨係組織派牌
強如mata 宜家係獌都好肯跑 機動性重好

有反應、肯郁已經好好

尋日依救波係一線嘅
用波就

個時仲要吹到用波好好，笑撚左

🐐

做得番基本救波野已經夠，用到波係bonus

上場kai 甩個球咪2個中場上晒中門大開失架囉，正常只可上一個剩低個個保護防線

琴晚睇返古圖真係好勁

剩係歐聯決賽呢d 大賽都踢得好仲唔係世界級？不過同你講都aw鳩氣

Upamecano decide to join Chelsea next summer. #CFC

因為撚狗on9姐, 以前沙利係叫佢衝入禁區做最後一腳
唔洗佢短傳, 因為知佢唔得

撚狗on9到叫佢派埋牌

應該2隻快翼會fit 343多d,拉邊同有過人能力既翼會多d 空位

叫火撚鳥團購

短人進攻上面最勁係盤球balance唔係低
識係禁區接應through pass

撚狗兩樣都唔識用

呢隊波除左ca無快翼

袋

正路2邊2隻快放翼，中間放豬腦好似好d,高波豬腦set 比d 翼去爆，又可以左右閘上黎鳩斬，豬腦直接攻門/2傳俾後面入攝射，幫2隻翼cut in 搭路做12

團購番黎燒？

袋都算半隻既

邊忽快

咪半隻囉
快+翼

下年有Sancho 驚閪

施華 琴晚好穩陣 淡定 block好多shots

入得湖人抵撚死啦

打拜仁都唔叫抵死掛

見到碧基都唔需要討論落去

其實Silva咁既表現真係力證依家呢代中堅真係好撚唔掂
用波又差過人, 防守路數/補位更加係垃圾級

之前咪有人話袋租去拜更加冇得出既
Costa已經踢左兩場正選兩個sub
袋仲有冇出過

呢代中堅有咩潛力股/已經上咗位嘅人？

呢幾球短手狗一定救唔到 mandy 196身高手長先救到

咪得VVD一個係神台級
其他中堅換著係以前根本連強隊正選都冇資格踢

得vvd 真係防守頂級
潛力咪ullm

施華琴日block鳩和仔果球
對上一個有印象會係呢d關鍵位出現既中堅已經係偽隊

中生代咪sule占美利斯同史堅尼亞
不過一個重傷完
一個玻璃
一個唔適應三中堅等走

宜家嘅中堅只係龍門同前場中間嘅駁腳

以前華拉尼好有潛力做世一中堅
唔知做咩而家好似成日派膠咁

有拉膠果時咪穩
好似偽隊要有泰利磅住

依嫁d中堅好多未學行先學走
單防爭頂企位呢d未學好
走去標榜自己點用波好

史堅尼亞 都係蘇馬之流 波底唔好
Ruben Dias 其實唔錯 幾有潛力

Azp唔識打電話問功夫

雞巴條仆街攪到我而家睇襯軌波 都覺得人地一射會即刻入

同埋椰子都未有態 出去未又係梅 咁出個打開嘅kai都好合理

好想要史基尼亞

話時話今場motm係邊個

文迪

Mendy

其係係現代足球轉咗踢法

連艾夫拿迷獌都話以為自己見到Hulk Hogan

silva 用波勁過宜家呢班所謂用波型中堅

剩係單刀個球同最後個球一定失

哥狗買果堆咪係
咩史東斯
成日係自己禁區撚兩撚
好似好撚勁咁

關咩事
用波同防守無衝突
全盛邦路斯用波好防守都好

佢好定，2,3個逼佢都好冷靜放長波比閘位，同埋佢識得同敢向前傳俾kai/werner 個d,佢自信會傳到，唔似其他一直回傳，chiwell 都敢帶生個波，1對1敢自己控過人推生位再向前傳

RJ 就算中場有人幫/前面有人走位同佢overlap 都只係識回返後，唯一vd左係有一球試下1對1爆shaw

明明見kai /佐會幫佢但佢永遠回後，同其他人差2腳做下配合明明可以做入去，記得上季明明會overlap 係final third 係人地閘既身後位盲眼位插入去做配合，今季冇晒

我都係
琴日先法國原來有龍
由其係單刀個球

如果睇進攻方面
左右閘, 成個中前場技術係真係好左
龍門用波都真係好左

唯獨係中堅, 波又用唔好
唔覺得以前果代一線中堅用波會差得過依家呢班

偽隊有一排都幾鍾意撚波

偽隊用波方面真係垃圾級黎, 用Zouma同一個level

好似有條片係J佢長傳 但印象中佢好似成日撚波撚到派膠

偽隊有長傳
唔怪得有人j麥龜係用波型

記憶中真係有人post過出黎

右閘睇左咁耐波都係覺得daniel alves 最勁，係疤個陣勁到攻得守得

錫菲聯成日出post 吹奏牙含

但係唔用佢

仲要手法好一定打橫無人地帶推

有Cech執過 一定好

留意到會員林狗無再叫林狗做撚sir

冇乜人會再迷撚 光環燒撚曬

今年我地聯賽排第十
但勇奪歐聯幫撚狗續命

過到拜仁先講

勇奪歐聯話知佢排20

0-0戰術

連續兩場都無入球就知道 安>Kai ca mm ……

上季復賽之後進攻就係靠安 ca突破同埋斬個波比豬sir

占狗鳩斬擺明係林狗落order

躝得

就算係麥巴比踢右翼
都係踢呢啲閪波

唔係話佢鳩斬有問題，佢斬波都算幾好，但成日前面去到都回返後真係好躁

成日後防傳黎傳去，silva 斬俾閘位明明可以攻上去前面有人走位，佢又回返後無限loop

每場一分唔夠晉級

其實咩閘上得去都落唔到返黎嫁啦
呢d係靠戰術黎幫
猁咪就因為咁所以要出佔中三子

上到16強，再場場12碼入決賽

每場一分
小組賽都出唔到線啦
仲16強
落去歐霸金杯?

安76又話vvd撞傷左占狗

都係FF姐再咁落去應該都真係R霸見

前日pre con已經話佢train返

小組第三留返比西維爾啦

個球係佐簡2個一齊去咗右後逼波，逼完企咗好耐睇波，都唔返入中路，簡最後有返但已經遲咗

點會唔夠，排尾個四隊降硬班咁滯

有正式翼死唔用，早幾場一出袋咪有波入

左美右椰最正路啦

睇精華列斯個20歲龍都幾勁

Carloball

射到咁柒

射到咁

但椰三場三場都don't know do what

哇

冰島佬呢球

放長波

修個龍撲都唔撲下 有kepa風範

呢段片乞衣頭好丁到
Ethan Ampadu Vs Liverpool

落葉球佢企到咁出

佢同嬌魔可以點樣共存

返黎即刻加入風火輪

返嚟頂毒毒

砲彈

1:0

佢似係頂佐狗多啲

聖人

今年英超黑馬多到

偏防守型嘛

Rice返來含都係打CB算

好睇過車啲西波幾多

咁似KAI同袋狗個球

唔知邊條柒頭想標波

修咸頓俾熱刺大炒完 要搵愛華頓出火

乞衣頭
我想佢打中堅多啲 希望佢有一季穩定嘅出場時間先好返黎

已經搵左車出火

佢打防中都幾好呀

我地上場成功幫人起機 臨尾香比人追和 打番起

愛啲逼搶咪又係閪

2:0

修狗勁到

今季英超亂撚到

左閘唔撚見人

林狗又幫人起機

我地上上場有1分 撚蛇好勁

聖人咁勁
放棄反撚了

愛狗已收皮

收人山 抵

咁快打回原形

知錯了

俾唔到波占士

抵燃死 依家俾人收皮

睇下今季成長成點

愛記掂唔到波 占士立即效用減半 加上佢防守又麻麻

但係兩球都係輸左邊

3:0

3：0

30

撚狗學下人啦屌

修頓個領隊識針對部署 反觀車果個

屌早啲舉啦

我地又幫一隊起機

修頓進攻都幾好睇

搵車出完火之後勁到

求其搵一隊都好睇過撚蛇d波

Fulham囉

英超葉劉 慈善球隊 真係好撚貼切

撚狗一日不走 車仔只會沒落

獌囉

Big腸有料

同榜首爭4分
炒完撚狗準備後上奪冠

我地真係狗都不如

唔覺女人會炒撚狗

比條傻閪教到隊波不倫不類
分都唔撚要 場場求CS
撚蛇真係快撚d含家產

修頓兩邊閘落底出波威脅好大
撚狗淨係識k角位就狂斬 博雲拿Kai 跑到

修頓擊敗榜首球隊 所以我轟輸係正常
林狗又有遮醜布

好！

唯一會炒嘅條件係今季無頭四
依家跪求高層唔好屎忽痕走去續撚狗約

普sir
拿高sir
屌sir

拿高sir教呢隊車應該同當年高普教利一樣

可以帶領車仔贏哂聯賽歐聯

小鷹

比撚狗玩多一季

下季拿高sir帶埋佢愛徒Upamecano上車

收嗲啦

我尋日love post都搵人幫我p隻龜落基廚個頭到
冇人理我
我又唔識

Btw，小鷹尋日睇到我眼濕濕

我見佢打完我都估到佢會為左佢老豆喊

係估唔到佢29-0就退

你仲撐撚狗？

尋晚第一次睇ufc
個fd講到世紀大戰
點知咁快完左

爭啲

小鷹喺佢個級度真係玩哂
雖然佢打地面係幾悶
但係就係贏呀吹咩

紅

又想收人山

矛到

咁樣踩落去

CLS

世紀大戰係Tony vs 小鷹

不過已經冇可能了

Tony果陣短時間兩次減磅，又唔夠準備時間，身體狀態差又比人戰術壓制
但都好值得respect

基廚個Type冇可能打到小鷹，佢打完第一round 條氣chur到跑完馬拉松咁

走甩一張 還兩張
抵

咁樣踩

真係好撚肉酸呢腳

佢厚血高防，對面打佢冇feel咁

尋日佢硬食low kick趁對面踢完有硬直果陣直接埋身TD

無敵咁一落地就斷電，tap遲幾秒隨時斷氣

係咪miss 3場

想斷人筋

成件事好有喜感

Violent conduct 有啦
又益了獌
連續兩場有人直紅cls

呢啲叫嚴重犯規
Violent Contact 係指打交 打人果D

幫你試下整

又話阿倫好勁嘅係咁漏

咁益獌狗=.=

不適用於狗類

Cls 睇見都覺得痛

爭Pickford斷腳

啱啱發現原來修咸頓都騎撚住我地

想問下你用咩網/程式

愛狗暴力強 請停止暴力

撚狗仆街死

Photoshop

林狗=起機聖手

J 0:0果班全部都係幫兇

打咗四場中下得八分完全接受唔到
尤其係西布嗰場
西布表現完全係降班膽
俾隊垃圾入三球

撚蛇:依嫁咪連續兩場cs

冇電腦係身
遲d研究下先

撚狗=足球界khabib

隊閪波而家為咗守搞到一個似樣攻勢都做唔到
咁樣場場cs有撚用
拎四十分護級算？

師兄如果整好貼係到就得
我用睇圖mode搵

撚蛇:我唔理 屌你老母kepa

屌你老母Kepa

琴日根本同so b 夾好一人一分

鷹：已成廢人

鷹女幾時再出片

有冇人知美隊點

發覺車咁垃圾，原來同榜首都係差4 分

Av打少一場12分

狼隊和咗找卡數之後騎住我地，下場阿森納同李城至少是但一隊又會過我地頭

今年就係咁亂

暫時攞愛做榜首

阿狗唔打三中堅

岩岩發夢夢見撚狗後上奪冠

我地果兩場3:3唔發癲咪好

Mendy

阿勁到

撚伯當重視咗防守玩low block，前面就啞火

攻守個平衡，撚伯仲搵緊

越位

3:3 3:3 0:0
夠哂平衡

馬達幾時黎車同捷互含

覺得點？

勁

好撚勁

Nice!

433

英超好耐冇見過半場咁禁住踢

Ching真係發下夢好喇
今季唔降班當贏咗

繼續訓歐聯都攞埋

英冠

問題就係阿森納係大嘥鬼嘛

華dee好勁

達狗咪一鳩樣

又多一隊騎住垃圾車

阿森納
同我車一樣全無組織

其實上半場啲轉邊 傳中幾好 不過攻唔入比人一野搞掂

唔怪得撚狗打守波啦 原來想用得失球証明自己勁過支那達

點解隔離祖區d topic 每次都咁高質

唔見左個中場

隔離派路都就嚟變派狗

呢個牌都未有就執教，都唔預佢教得長

但佢避戰Tony Ferguson 真係幾肉酸
唔止今年個次之前幾次都不同原因縮沙

No player was dribbled past more times in the first half of #ARSLEI than Thomas Partey (2).

好快就跪求沙嗲回歸

阿狗同愛華2賤種都輸波

唔知今晚熱

沙爹有兩隊爭反而拿玻里宜家俾加度素愈帶愈順咁

We need Sarri

邊兩隊？？

兩場3比3和變贏嘅話, 而且榜首緊

車同祖爭著要佢回家

原來馬撚係我哋後面

迷迖黨又輸

贏都躝屌
唔撚識教波條撚屌

宜家球壇講求機動性
要護到波 識推進 又或者快放
純playmaker一隻就夠
出佐真奴 又出kai 即係有兩隻好lup
強如拜仁 都係一隻kimmich中路
另正隻Goretzka bulk到爆
兩快翼sane 基拿比
梅拿就硬淨加機動性

過埋歐聯
就決定派路定朗奴走先

開季十幾場不敗

斷黃金時期鏝連勝
歐洲霸主不敗金盃

撚狗為教仔用心良苦 專登搞到逆境波比班後生仔

佢個舊隊友有牌都撈到一獲泡

醒左呀，上季直上第四 就比人搬龍門

說好的不降班、英超第10就可以了 呢

邊個？

屌熱狗 和/贏
我地2億大軍原來真係去力守第10位

武肺+老豆rip
冇計啦

其實Tony唔接基廚果戰就有得同小鷹打

可惜Tony都係痴線佬，成個武俠小說武痴咁

放心啦 話明讓4大賽 一定跟住失
係估唔到咁早開始姐

今季俾撚狗浪費左個偷雞奪冠機會

有啲人仲話蛆狗個人腳邊個教都輕鬆贏

以為自己玩fm咁

撚蛇

果班反煙傻鳩落晒地獄啦

不過炒撚狗唔係問題
問題係邊個教好？
唔係話驚搵唔到人教
但想佢教果d都唔係on market

普蛇點睇

肥普比我感覺都唔係衝冠既教練

呢個唔啦 聽唔知邊個網台講肥普冇教咁耐成個歐洲凈係得賓菲加真係開過offer比佢

Welcome back Sarri

Maurizio pls come back

依家史丹福橋球場都係po 沙蛇不敗歐霸金盃d相
做大型海報

No sarri no chelsea

白SIR Blanc 拎黎做condom都唔可惜
順手叫佢水埋upxxxx同camxxxx過黎

咁撚耐無教波

有班好球員又搵d 二三線教練
又浪費佢地一年

Welcome thomas tuchel

真係當condom咁用
我剩係想林狗快d躝，搵返迪馬蛇返黎我都唔介意
點廢排陣都正路過林狗呢條廢物
諗深一層，就算林狗躝埋，佢都仲有好多朋黨係度
長遠球會都唔知可以點搞 全部都係自己人黎，好難叫佢地躝

依家條龍骨咁靚
撚狗躝左搵個撚狗二世番黎真係又曬一年

#AnyoneButFrank

即食咪安76
普蛇 拿鳩雖然有料 但未見到有奪冠格
秦利都唔知係咪真係帶得掂（起碼好過撚狗）

唔好再搵d所謂名宿，會害死隊波
唔教返5年10年根本handle唔到大球會
請返黎易，請走好撚難，感情上理性上都係

仲有艾利尼係咪無工開 仆街了

見到泰利好過撚狗真係笑左出黎

你地班主力都唔係細
但班幻幻又未成到型
幾難搞下

聽鷹狗講完先知請林狗咁多禍害
升晒d自己人上黎，最慘連球員時朋黨隊友都唔係，全部都係廢人，甚至連職業波都無踢過
唔係話踢波廢就唔教得，係經驗又無，實力又無，點教大球會

結果論
Sor lor

都係果句
名縮ball咪望下ac米蘭柒左幾耐囉

講真 佢肯正正經經𢴇掂個教練團肯定坐穩頭三

唔好咁多幻想
炒完林sir只會係jody sir坐正
繼煙sir後有酒sir

All 明叔躝

屌帥留返去教國米啦

未柒到護級點都會捱到完約
或者油王自己諗通/撚狗自己謝罪

steve holland肯返黎教就好
叫林狗帶埋佢d兄弟一齊躝

廷鏗

ray wilkins, steve holland 車路士近代兩大偉人

下年哥狗完約 叫佢過嚟囉

撚狗用人唯親 冚家剷

好想哥狗教

你唔係當Av頭幾場波係"結果"吓嘛

未黎教已經叫定人做狗

到時又可以換龍

哥狗不了頭兩年又要課重金，佢唔撈又變爛攤子

想攞歐聯 不了

拿高sir

1000